填海其實俾6000幾億

政府話填個海要6千幾憶，俾黎都on9 嘅，成堆人又話上唔到車又剩，假如填海者有其權，順便叫哂班排緊公屋嘅新移民去填。
唔好話喜靈洲，填到出公海都大把人搶住填
一舉解決上唔到車，高地價，冇人支持，庫房問題同新移民問題
最多環保撚屌下鬼

留名40年後睇 賣地係咪賣到萬幾億

用一萬幾億黎填咪得囉，到時又話咩成本高所以地價貴，格離青衣東涌見明日大愚都咁貴又可以加

原來標題打錯
其實填海使鬼俾6000幾億

實行左只多不少, 機場三跑咪可借鑒, 到時買填料海砂個價錢實俾人鍊住春袋

2014 果陣都仲吹緊千億，好快香港又多個第一
如果以豆腐渣同廢膠黎填又可慳番一半河沙
減廢又減錢